唔知點解主觀地認為健身操到好大隻嘅男仔多數都頭腦簡單

總係覺得醒果班唔會好大隻

樓豬一定好細隻

機率問題

大隻唔等於高
細隻一定係矮

我反而覺得佢哋一定係矮仔 諗住靠大隻嚟幫補自信 但係我想講高度屌打大隻囉

利申:190cm大隻靚仔

大隻佬 多數咸濕會出軌叫雞就真

你講乜春啊

樓豬 死毒撚收聲啦

大隻唔代表高
高瘦唔係大隻 但都唔係細隻 ok?

樓豬可憐 又細隻又頭腦簡單

時間管理姐

死肥仔

我都覺,你地d垃圾民族係咁上下程度

講到尾又係樣嘅問題

身材管理都係social嘅一環嚟架喎

有料先得閒做

如果將健身的時間拎哂去讀書
條友蠢極有限

我頭腦複雜
但係想比大隻仔屌

你應該好大隻

留名

正如大波一定冇腦
事實上冇波都可以好撚蠢